\assignementTitle{}{9}{}

Два сорта томатов (А и В) культивировали в
установке искусственного выращивания растений. Оба сорта получали одинаковые
питательные растворы, содержащие все необходимые для жизни питательные вещества
(С-). Часть растений каждого сорта дополнительно обрабатывали стимулятором
плодообразования (С+). Результаты эксперимента приведены на рисунке.

\putImgWOCaption{10cm}{1}

Какие утверждения не противоречат
наблюдаемым результатам эксперимента:

\begin{enumerate}
    \item Суммарная масса плодов у сорта B увеличилась после обработки
    \item Сорт B без обработки стимулятором дает массу плодов большую, чем сорт А
    \item Стимулятор увеличивает количество плодов у сорта А, но их масса уменьшается
    \item Стимулятор незначительно влияет на размеры и количество плодов сорта А
    \item У сорта А суммарная масса плодов сильнее зависит от внешних условий
\end{enumerate}



\answerMath{1, 3, 4.}